[多圖]香港小姐出寫真 楊思琦：想完成一樣自己想做嘅嘢

「39+1」係咪真係咁可怕？唔少女士面對呢組年齡數字都會封口避談。但對即將踏入四字頭嘅楊思琦而言，卻係一個值得紀念嘅日子，所以佢決定喺今年推出首本個人寫真集《Miss Szeki 2018》，希望趁輕熟之齡為自己留下一點回憶。

思琦早前赴馬來西亞五日四夜取景拍攝，換上近20套靚衫，當中不乏小背心、泳衣、睡衣等性感造型。思琦係01年嘅港姐冠軍，由初選到現在已為人母，34D、24、34勻稱身材依然keep得咁好，令人羨慕。

思琦接受《蘋果》訪問時話：「其實以前都想出一本寫真，邊個唔鍾意靚相，想趁青春留倩影。但以前經理人係tvb，比較少機會（出寫真），咁啱之前有出版社搵我，咁就一拍即合。」

思琦話拍攝過程都幾辛苦，因為要由朝曬到晚，佢笑言吸收咗好多維他命D，佢強調今次唔係賣弄性感，而係美感，所以連囡囡卓穎睇都ok，佢話：「媽咪平時同佢游水着泳衣都係咁，都係sell 健康性感，靚行先，平時得一號笑容，現在畀攝影發掘咗唔同角度嘅笑，原來都幾靚。」

問到有冇諗過賣幾多本？佢話：「主要係想完成一樣自己想做嘅嘢，寫真入面除咗靚相，仲有用文字分享自己唔同階段嘅成長，仲有一啲鮮為人知嘅事透露，而賣到幾多，扣除成本後都會捐去慈善機構，對我嚟講已經係一舉兩得。」

好撚正

老雞

How much 1q

哇 好撚淫好想屌

50k

好想強姦佢

因住生野呀

有冇人好期待佢個女

多圖

遲咗廿年出

正呀,好想屌佢

臭雞

仲睇得下既

錫身，留返俾大陸佬㗎

本身童顏年紀大咗反而靚d, 不過成40歲仲叫輕熟? 而家d記者支筆咁客氣

真人有咁正先算
李私煙咪一樣出到寫真

雖然好撚正 但有性病不鳥

生野都屌

40路keep得好好，可以一屌再屌

呢d 女真係正

屌完先算啦

老雞是沒人要的

個樣好童顏
話30都信

唔帶套照屌 瘋狂中出

有病都照屌short撚左

遲咗十幾廿年

依d 臭雞就算啦

人地現實無得屌嘛，體諒下

舐佢啲綠汁

吳帥真好 可以睇晒

仲係咁撚正既 痴線

精虫上哂腦

泡疹二型

條大陸佬真係偷笑，空心老倌有個港姐冠軍俾我中出即飛仲要養埋個女

豪仔會唔會買本黎丁

佢有性病咩?
幾時ga事

兩張=多圖

俾你揀會屌廿年前/依家既佢？

生完都咁正

唔聽佢講野把聲真係無得頂

但係佢把聲用黎叫床真係諗起都

其實真係好正

好正呀

司棋妹都係好好J

好撚正 童年女神

性病雞

好撚大波，世界波

童顏好吸引

思琦近日接受雜誌訪問時，仲大爆女兒曾經患過大病，甚至要開肚切腸，認真冇陰功﹗

原來囡囡Krystal去年中曾經大病一場，思琦喺訪問中表示，當時囡囡病得好嚴重，嚇到佢半死：「最初係牙肉腫晒滲晒血，食唔到嘢又不停發燒，入院睇醫生，驗出係疱疹二型。食藥後未有好轉，仲試過半夜抽筋，嚇到我死。佢發燒持續咗成個禮拜，最高燒到105度，嘴仔都紫晒，又屙又嘔，我即時飛車送佢入院。抽咗血，又電腦掃瞄又照超聲波，但當時醫生都唔知係咩事。」

思琦喺訪問內又表示，當時一個月內不停出入醫院，有日咁啱佢返緊工，醫院打俾佢，話要佢即刻趕去醫院，佢就話：「阿女情況唔多好，醫生要我簽字做手術。我真係好徬徨，好無助，仲驚到攬住個女狂喊。」

思琦接著道：「醫生打開佢肚仔，先知原來有個拳頭咁大嘅膿瘡喺入面，個瘡黐住啲腸，最後要膿瘡連腸都一齊切走。當時阿女只得歲半人仔，肚皮上就留咗條3吋長嘅疤痕，睇見個女咁真係好心痛！」幸好最終手術大成功，不過都影響咗Krystal嘅飲食吸收能力。

你搵李私煙同香港小姐冠軍比較

第一個pose好似推車

熟女正d

性病G

我覺得OK

可以1J

第一張係咪凸點

好濃厚141感覺

疱疹二型

係太子見過真人
真係好正
一D 都唔似就黎40
反而仲多左陣女人味

諗起壇蜜

Child登有人仲話佢正
被空心老倌瘋狂中出 喊晒講大話話無bb
又話同豪仔分手唔係因為佢
依啲女 都正

陰部疱疹，又稱疱疹二型，主要由“單純疱疹二型病毒”引起，是與患者性交時傳染得來的性病，潛伏期約五至六天。

陰部疱疹主要影響生殖器官表皮，患處首先痕癢，然後出現一撮疼痛的小水泡，由針頭到綠豆般大小都可以。水泡於三、四天後破裂、潰爛，並流出透明液體，如無受其他感染，潰瘍通常可在十天內收乾、結痂和自動痊癒。

間中有些婦女會感到小便刺痛。病人亦可能會感到疲倦、發燒、肌肉痛及淋巴結腫脹。但這些病徵會在兩三星期後自動消失。

由於性觀念的改變及口交的原因，疱疹二型也會傳染到身體其他部份如咀唇邊、口腔等。而疱疹一型也會感染性器官（通常疱疹一型是影響咀唇邊），但如果病人不注意衞生，亦可經由手將疱疹病毒傳染到身體其他部位，包括眼睛。

孕婦如患有疱疹，會將疱疹病毒傳染給嬰兒，做成腦炎，甚至死亡。

抽血測試疱疹病毒衹可作參考用途，最準確及可靠的診斷是抽取水泡的分泌物，在實驗室進行培植，看有沒有疱疹病毒。

部份病人的疱疹病毒已隱藏於身體內，間中復發，不過病情會較輕微。雖然陰部疱疹會間中復發，但有藥物可減輕病情。病人應與醫生合作，聽從指導。病人的性伴侶亦應同時接受檢查與治療。曾患過陰部疱疹的孕婦應在產前檢查時告訴醫生，以確保嬰兒安全。

好純 你話佢25歲我都信

出本嘢畀啲老細當 catalogue咁睇

呢啲年紀先識do

呢d ps野，信唔過佢仲咁索

有病真係免費都不了

少女唔鋤愛呀婆

評緊樣同身材
你就走黎話佢人格同行為有問題
所以唔正
咁都可以拉埋講

人生馬戲。。

好撚sad
兒時女神依家變老雞
有得屌實屌

寫真？ 真唔真呀？
keep 到……

對波好似有啲假

人哋屌既唔係外表,係内在美！心地！你哋識D 乜

好明顯講緊d錢啦

有雞做善事

又想引空心老悺

老雞沒人要.jpg

40如狼似虎 肯定好好屌

有性病

俾個肥佬中出過幾廿次
都唔知惹埋啲咩病
計我話 只可遠觀
為健康著想 連佢個女同成個家族都應敬而遠之

熟女先正

同印象中唔同左樣？

咁即係佢個囡都有性病？

條女勁撚正
細細粒
樣又靚波又大腳又正

奶奶

瘦 大波 童顏 長腿 真心正
一定係搏出完寫真俾人包

性病生係條腸到

想乳膠下

想搵人埋單

四十歲生過仔

留番你地慢慢j

第2張相好似湯怡

唔期待 之前葉翠翠個仔成咁弱智咁😂

好似大陸雞feel

如果唔係果單野，佢就唔洗咁折墮

利申：以前成日J

話佢廿中我都信

人生馬戲團

最近睇返美女廚房既佢先真係正 個時真係超可愛

係喎

心諗 有冇咁正呀

個樣唔會老

買本上去鼎爺私房菜送俾鼎爺

生野不了

我屌

老雞 但副計仲係好正

我想埋呀

而家開始會極速老化

Shut up and take my money

哂左

P S裝甲

重有前途. 有本錢戰鬥格,
重可以搵第二個有錢佬

正唔正同人品係無關係

生過都仲keep到
好撚正 我扯到行一行
唔得喇 打番個j先

呢本嘢值錢？

39 如狼似虎肯定
milf

可惡，想屌

其實咁多人講， 有無source

好想屌 但係有病

生到成個人都係添 ( 你去查下梅毒

你識條鐵咩，人哋都好高要求㗎，睇幅相都要睇埋人哋品格

經產道出實惹到個bb

病雞

40歲仲輕熟之齡？

咁耐都未有

其實好正常 〈 變性人正係咪應該去搞變性人

好似唔關事 直接已經可以經 臍帶 ( 有錯請指出

好撚想屌

佢對野不嬲生得埋

以前明明得a cup

how much 45 mins?

好想睇鼎爺屌到ck妹流白漿

風韻猶存

不要暗戀

a?
一出道已經瘦底大波喎

有性病
不了

痴撚線

有hsv2， 不了

如果唔識佢 普通一個女人嘅話真係唔知佢已經4字頭
我都係知佢係楊思琦 知道佢大概幾時出道 計返先知原來已經呢個年齡

好奇點解C期會講出黎，佢唔知呢種病係性病嘅一種？

一J可以，一戰就不了

齋睇個樣直頭靚過好多2字頭啦

有得屌一定屌

利申：會戴套

咁佢係確實幾靚嘅

佢唔貪心依家應該有個幸福家庭
依家搞成咁

2036 0g 疱疹

釣過第二隻金龜囉
佢老母同佢都好想架
今次要記得起晒人底先衝喎

雞

青筋波

邊隻金龜會蠢到有性病都要

老G

法官大人

大陸

以前？你00後？楊思琦選港姐嗰陣已經係瘦底大波喇喎

四十路染泡疹單親拜金港媽

想生泡疹?

留名

加個141 logo出嚟做好過啦 臭雞

佢真係最on9港姐黎
人地其他選三甲既搵d億萬富翁黎嫁

佢就痴個冇錢豪仔捱世界
點知最後又走番去釣金龜
仲要釣個空心老倌

34D?

印象中得A-B

四個字:笑貧不笑娼

鼎爺買兩打啦

人地豪仔做戲唔紅姐 本身教賽車好疊水架
唔係衰貪心想搵大有錢佬都唔會搞成咁

話屌果d真識食
個西臭到咁都插落去

得我覺得正過以前？

個人覺得有啲似小西悠

咁豪仔搵極都冇可能同億萬富翁比⋯
佢on9在唔嫁又嫁個種心態

一開始揀左唔釣金龜就咪番轉頭啦⋯⋯

想屌

見到個兩張相已經扯扯地
白滑又有波，連腳都有，再加埋個種熟女味道

人

買返本黎打j都好

佢當年纖體廣告係全盛

有病都狗沖啦 無話唔比帶袋

正過後生時，好想做空心佬倌

粉紅泳衣 個套相 J到出血
仲有冇人記得 星河 ,d相正到

More pls

似日本水著女優

多水啦而家

唔講得少，條女呢一兩年仲keep到十幾年前嗰隻白虎鮑，又夠厚肉好撚正好舒服

吳帥玩過了

佢樣靚身材正，以前就好鍾意
可惜整衰咗個朵
不過齋睇唔食都還好
養養眼

有錢佬CATALOG

佢呢類唔吊金龜既港姐冠軍形象討好

真係自己攞黎

佢肯定係女人嚟

一諗起吳帥肥頭䇯耳個款 咁多人想執佢二手閪

佢著短裙仔,個pat好挺

你又知白虎鮑

返工睇到扯撚咗

性感又點健康
雞就雞啦

依家都好能正

環保吹都會傳染嫁

141 poster

波大就無腦咖啦好似係

我j過

無計，忍咗個垃圾仔七八年，仲係爛泥扶唔上柄

把聲仲幾好聽。

成世人最錯係跟咗嗰條垃圾仔。

老老豆豆 佢呢家陣味+妝>>>>選港姐青春個陣

好撚熟 好撚淫 好撚多水

幾錢？有病都環屌呀

諗起當年鼎爺鬧到佢死

用ck交換林志玲

其實我覺得佢幾慘下

聽阿媽話搞成咁！

當年豪仔都搵3,4皮一個月,畀高登仔話垃圾屌人地廢,話拖人咁耐都唔結婚(其實係隻雞唔想結)

一開始是好多人都撐屍琦屌豪仔廢,但當揭發吳帥係死窮撚個風向馬上180度轉

兩登仔不嬲on撚9
豪仔果陣唔出名
又話人地食軟飯剩
屌人地玩賽車 靠老豆都唔洗乞食啦
不過實有人搵城城 林志穎 錢家樂來比

成班廢青

唔洗湊埋個女可以考慮下埋單既

佢如果唔係咁負面 改為靠自己搵錢 唔係生活得更好咩

咁講真港姐冠軍叫價最起碼都係中產生意佬啦⋯⋯
三四皮真心太少

我記得當年有人用透視野影過佢著比堅尼

係foxy 有得dl

穿窿窿

好想幫佢埋單
等佢個女大

個女就慘,無啪啪啪都有性病跟一世.以後大個仲點嫁人...

想買喎屌
如果露埋點仲正

買返本

係咩驅使楊思琦40歲先黎出寫真？

係窮呀屌你老母！

佢老母個西格一定個女一夠18就推出黎接客養家

咁嘅年紀又生過仔，下面鬆晒

免費ok嘅，否則都係高汁私鐘妹好過

想屌

佢俾咁多大陸佬包過，窮得去邊？ 人地攞人民幣買香港豪宅架

學袁嘉敏 拍王晶d戲啦 好心

個女大咗之後,因為有皰疹厭世,所以殺咗佢父(包括埋單嘅樓主)母再自殺...

邊到有得睇？
巴打，我們是朋友吧？

見過真人唔得，皮膚出現老態，睇上面啲P圖都忘記唔到

搵食啫

孕婦如患有疱疹，會將疱疹病毒傳染給嬰兒，做成腦炎，甚至死亡。

姓楊架不了
我要姓李哥個

都係揾個藉口 但真係索

淘寶泳衣扮上菜
冇興趣

原來已經40歲....

佢本身真係唔差 可惜
呢個年齡 帶住個女 先搵人埋單

港女no1標本啦直頭 加埋李泳豪成個毒撚咁

中學雞果陣真係J撚到手抽筋......

原來已經係2004年

真心正，咪為返而返

有得屌一定起勢屌

屌你老母真係好似141

射左精

痴線佢呢d年紀實坐撚爆你先停
望住佢對奶係咁fing
咩性病都唔記得喇

由細J到大

狼虎之年

不如送一本鼎爺始丁下

吳帥

唔似40啦，保養得好好

無錢開飯40歲都要出番黎拋波

鼎爺：仆你個乖！啱晒！用黎墊碟乞衣雞

即係你記錯囉

當年話咁快大肚 肯定淫到仆街
而家狼虎之年 仲要童顏大波

老雞加臭雞黎講算係咁啦

睇到洩左精

佢個女好似比佢搞到都傳染左

秒

今日教大家整水性楊花富貴雞！

好想就地正法佢

十幾年前, 做大台女主角個陣係幾正

鐘意呢張,好正

想買，幾時出

見過真人 正過上鏡

感染力 疱2 仲惡過 愛滋呀

其實佢不嬲出名瘦底大波 都唔知咩印象咩以前 話佢得a b cup

一個做呢行嘅女人冇job接，你覺得佢用咩方法搵奶粉錢？

又唔錯喎，波型幾好揸

又大又淋個種波

我見到隻老虎，想食晒啲男人

豪仔都屌左咁多年，咩都抵喇頂帽

我覺得佢個樣有d似天線得得b

我都想比啲錢佢洗呀

人真係好現實 ....

佢個大陸老豆好似樣衰ga喎

1樓1寫真

哇屌有佐佐木秋feel

收啦你 無證據咪9up

如果google圖書有
我會買

講隻雞靚唔靚又關佢生前做過d咩事

李家頂個仔都好呀玩過一輪

佢呢本野係咪應該定義為食譜？

正到仆街
想禁住佢黎屌狂砌

好想打丁 童年回憶

識食一定等多幾年母女丼

大陸佬好把炮
中出走數

貪錢派帽臭g

但佢一開聲講嘢就成個低B咁

吊又吊得無腦過人
你睇鍾嘉欣
飛左條舊仔中間過一過冷河
再搵個醫生快速結婚生仔唔使做

好正

臭閪嚟，不了

其實佢幾正

more

以前讀中學哥陣睇完佢俾人中出即飛單新聞之後好震撼，個冇錢大陸老某種意義黎講真係個好成功嘅男人

又幾正

司娸姐正好多

你地唔要我要，宜家啱啱好
本身個樣異常細，宜家依兩張相j死

張張相都咁多布搵鬼買

就呢2張相真係J死人

正

j左

出黎做雞搵仲多啦

話時話李家鼎個仔去左邊有冇人知

搵野塞住佢個咀啦

愛回家

好波

而家仲正過以前

中出即飛

應該係俾雞蟲吳京中出得多 所以中招

疱

老雞 要刷人氣保收入 都叫做自力更生

每次見到思琦姐的post，除狂歡3寶角色之外，總會想起她以前的往事：

並告誡自己不要貪心，做人要飲水思源。

中女正呀

講真香港仲有咩女明星身材可以 S 到佢咁